買左gundam versus既入一入

隻game好唔好玩？
睇d評價好似麻麻地

本身成班fd想買
依家無哂聲

垃撚圾
利申：屌住打

隻GAME係AMAZON JP 1星已起過100

舊玩家會失望 新玩家如果有睇過下高達會覺得好正

我應該係小數舊玩家而覺得唔錯

其實我覺都覺得唔係咁差

玩過vita 版個隻表示幾好

同兩夠屎黎比較

玩番GVGNP 仲好

冇雙打

我自己冇玩過vita個隻 係fb mb mbon咁上 但拎versus同on比 一定on高分d 我會比on10分 versus 8分

無 鐵血之魔劍 不了

個名嘅顏色有咩意思？

vita 個隻應該係史上伏game之一
dlc都唔敢出

屌佢老母垃撚圾 即刻想攞返部p3玩返fb

屌住玩

無PS4

好撚垃圾，唔洗晒錢買

又未去到神作Ge 不過不失 如果你想入手玩就建議快d入手 遲d棄哂坑得返d高手玩仲無癮

3分半鐘開始睇

個滯空強制落地好垃圾

唔計新機真係fb 都仲好玩過佢

其實我覺得幾好玩

都ok但好快悶